有咩方法可以令咖哩stephen curry見到香港警察用膝頭壓示威者頸

有無potential打到國際戰線？
係咪應該瘋狂係ig comment
或者係Twitter post然後tag咖哩

手足有咩意見

無人理1

IG洗佢版就唔好啦
咁同人肉饅頭有咩分別

人地關心黑人權益
唔係關心香港人權益
搞清楚
香港人都唔會幫美國黑人發聲啦
傻撚左咩

人地做檢討個時 你走去吹奏話起碼有檢討 跟住賣慘？

其實好撚多名人ig都post咗呢張相，啲comment全部清一色黑人咁濟

知你意圖係好
但唔好亂咁叉隻腳埋去
特別啲敏感議題